三笠定希斯特莉亞

三笠
希斯特莉亞

幅相三笠變咗巨人？咁嘅樣嘅

腹肌巨人

皮克

外傳三笠細個好正

長髮果陣靚啲
為左艾撚做乜都得

長髮艾撚正啲

梗係有得抱起黎屌果個
三笠依d癲雞隨時發癲斬人都有

三笠真係唔壞唔愛，艾倫一開波成個廢柴咁，得股蠻力狗衝就愛上人

劇透：

Annie啦

希斯特莉亞

睇埋結局再講啦
好多野都未解開

三笠對艾倫從一而終

Annie 女王 皮克呢三個我都要晒

仲以為係華田巴添

三笠做性奴
女皇做老婆

唔明點解皮克呢啲普通貨色咁多人j一街都係啦

一定係三笠
女皇俾人中出左

主席真係好撚型

爭咩吖，媾埋做三上悠亞囉

利申:睇錯三上悠亞

三笠:老牛聲，粗人一個，肌肉仲勁過tlou2 abby，平時打巨人要日曬雨淋，皮膚肯定好粗鞋

希斯: 樣靚把聲又好聽，皮膚又白又滑，冇練到成身肉，訓練果陣都係 錫身，就住就住，keep得好

仲駛諗

好想睇三笠變女巨既樣
型過Annie
變女巨再整個立體裝置做陀螺
咩巨都比佢轉死

依家係女就J架啦

晚晚可以狗仔式後入

希絲金髮白人女人正D

我要mikasa
Historia比你地

咁型 咩女都食到

分分鐘連仔都食到

你又知mikasa係處

Btw 女皇個肚九成係艾撚既

仔望到都濕

咁多人支持小妹，好感動

性奴少癲 究竟點先諗到用個好女仔做性奴
Annie個frd

冇得輸喇喎

農夫呢

女王丈夫唔一定係個仔老豆嘛

始祖咁屈 可唔可以變個bb出黎

張圖係邊到黎

剩係錫手都咁多回憶同震撼
搞嘢咁多contact 可能觸電癲L咗

屌一次閪精神上過咗幾耐

梗係Gabi啦